前兩三年搵少4成但開心好多

依家好唔開心
度日如年

工建辭

一出來做野係開心d